【幫阿嬌埋單】鍾欣潼戶外舉行註冊儀式 正式嫁賴弘國變醫生夫人

鍾欣潼（阿嬌）與台灣醫生男友賴弘國（Michael）今日（18日）在香港註冊結婚，儀式在尖沙咀海旁舉行。據指兩人希望低調進行，所以只邀請了30多位至親好友見證，在餐廳的戶外場地舉行注冊儀式，餐廳外可以盡覽維港靚景。現場佈置簡約，以白色為主，有鮮花點綴。會場保安嚴密，參加儀式的賓客陸續到場。

儀式在下午近五點開始，到場的包括男家及女家的長輩，英皇老闆楊受成、阿嬌經理人霍汶希、容祖兒、蔡卓妍、鄭希怡、古巨基、關智斌等。兩人宣讀完誓詞後交換結婚戒指，之後更甜蜜錫錫，期間祖兒還大叫：「好嘢！錫多啖，錫唔夠喎。」現場氣氛十分溫馨！兩人錫錫後開始簽紙儀式，楊受成及Michael父親分別任阿嬌及賴弘國的證婚人，一對新人在見證下簽紙。四人合照時，Mani說：「楊生，挨近啲影相啦。」楊生即刻笑說：「我驚Michael嬲呀。」一眾英皇藝人齊齊起哄同阿嬌講：「我唔捨得你嫁呀！」阿嬌還擊：「我好想你哋嫁呀！」祖兒再說：「嫁出去嘅水等如潑出去嘅女。」心水清的阿Sa就即刻篤爆，「係咪講錯嘢呀？好似係嫁出去嘅女等如潑出去嘅水喎。」全場即刻大笑。

儀式完成後，一對新人與在場親友影大合照。眾人之後移師室內向長輩斟茶，阿嬌與老公Michael首先跪地向老闆楊受成斟茶，並由祖兒客串「大妗姐」，飲過茶後，老闆就向賴弘國「訓話」：「你要好好對她（阿嬌），不好的話你就不要來香港。」十分搞笑。

好友關智斌更上載阿嬌的行禮片，身穿粉紅色露背紗裙的阿嬌，捧住花球，與西裝骨骨的賴弘國步出露天場地，一對新人在一眾親友的見證下，正式結為夫婦！恭喜恭喜！

結左有無十次？
結完未

結完未 結左成年

拿你班友要有口德呀吓

迎春鮑

有時唔係我地專登講佢
佢連結婚都可以結成年咁高調...

明眼人一看便知是移花接木

恭喜發財，睇左未？我有全套

結左幾多次婚？

恭喜發財
睇咗迎春鮑了

四人合照時，Mani說：「楊生，挨近啲影相啦。」楊生即刻笑說：「我驚Michael嬲呀。」一眾英皇藝人齊齊起哄同阿嬌講：「我唔捨得你嫁呀！」阿嬌還擊：「我好想你哋嫁呀！」祖兒再說：「嫁出去嘅水等如潑出去嘅女。」心水清的阿Sa就即刻篤爆，「係咪講錯嘢呀？好似係嫁出去嘅女等如潑出去嘅水喎。」全場即刻大笑。

Michael好尊重阿嬌

結幾多次先結到

仲要結幾多次呀?
由上年年頭結到今年年頭

結完未 好似結左成年

等睇離婚

連登仔最期待

真係煩到嘔

同一段新聞
連登仔係咁Post

阿嬌結婚正日
陳冠希喺微博post咗張相
相中人就係搞到閃卡流出嘅始作俑者？

據網友稱照片中的叫龍叔，是照顧了陳冠希多年的司機和保姆；有傳聞指當年就是他幫陳冠希拿電腦去修理，而導致造成「照片流出」的轟動事件。微博上龍叔的這張照片，更加是配上了一大排的哈哈笑Emoji。

拜年

年，又過年